# # Consumption

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**consumption_city** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. | [optional] 
**consumption_outskirts** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. | [optional] 
**consumption_total** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. | [optional] 
**consumption_electricity** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. | [optional] 
**co2_emission** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. | [optional] 
**co2_efficiency** | **string** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. | [optional] 
**energy_carrier_cost** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. | [optional] 
**fuel_types** | [**\Swagger\Client\Model\FuelType[]**](FuelType.md) |  | [optional] 
**wltp_slow** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. Benutzen Sie bitte wltpFuelConsumptionCity. [WLTP Verbrauch langsam. in l/100km] | [optional] 
**wltp_middle** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. Benutzen Sie bitte wltpFuelConsumptionSuburban. [WLTP Verbrauch mittel. in l/100km] | [optional] 
**wltp_fast** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. Benutzen Sie bitte wltpFuelConsumptionRural. [WLTP Verbrauch schnell. in l/100km] | [optional] 
**wltp_very_fast** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. Benutzen Sie bitte wltpFuelConsumptionHighway. [WLTP Verbrauch sehr schnell. in l/100km] | [optional] 
**wltp_combined** | **float** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. Benutzen Sie bitte wltpFuelConsumptionCombined. [WLTP Verbrauch kombiniert. in l/100km (bei Erdgas in kg/100km, bei Elektro in kWh/100km)] | [optional] 
**wltp_emission** | **int** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. Benutzen Sie bitte wltpCombinedEmission. [WLTP Emission. Ganzzahl in g/km (wird auf 0 gesetzt bei Elektro).] | [optional] 
**wltp_efficiency** | **string** | HINWEIS: das Feld ist veraltet. Benutzen Sie bitte wltpCombinedCO2Class. [WLTP CO2 efficiency class (from A to G)] | [optional] 
**wltp_combined_emission** | **int** | WLTP CO2 Emission kombiniert. Ganzzahl in g/km (wird auf 0 gesetzt bei Elektro). Im Fall von Plugin Hybrid ist es die CO2 Emission bei entladener Batterie | [optional] 
**wltp_fuel_consumption_combined** | **float** | WLTP Kraftstoffverbrauch kombiniert. in l/100km (bei Erdgas in kg/100km). Im Fall von Plugin Hybrid den Kraftstoffverbrauch kombiniert bei entladener Batterie | [optional] 
**wltp_fuel_consumption_city** | **float** | WLTP Kraftstoffverbrauch Stadt. in l/100km (bei Erdgas in kg/100km). Im Fall von Plugin Hybrid den Kraftstoffverbrauch Stadt bei entladener Batterie | [optional] 
**wltp_fuel_consumption_suburban** | **float** | WLTP Kraftstoffverbrauch Stadtrand. in l/100km (bei Erdgas in kg/100km). Im Fall von Plugin Hybrid den Kraftstoffverbrauch Stadtrand bei entladener Batterie | [optional] 
**wltp_fuel_consumption_rural** | **float** | WLTP Kraftstoffverbrauch Landstrasse. in l/100km (bei Erdgas in kg/100km). Im Fall von Plugin Hybrid den Kraftstoffverbrauch Landstrasse bei entladener Batterie | [optional] 
**wltp_fuel_consumption_highway** | **float** | WLTP Kraftstoffverbrauch Autobahn. in l/100km (bei Erdgas in kg/100km). Im Fall von Plugin Hybrid den Kraftstoffverbrauch Autobahn bei entladener Batterie | [optional] 
**wltp_combined_co2_class** | **string** | WLTP CO2 Klasse kombiniert.  (A, B, C, D, E, F oder G) im Fall von Plugin Hybrid ist es die CO2-Klasse bei entladener Batterie | [optional] 
**wltp_fueltype** | **string** | WLTP Motorantriebsart: mögliche Werte &#39;Verbrenner&#39;,&#39;Elektro&#39;,&#39;Brennstoff&#39; oder &#39;Plug_in_Hybrid&#39; | [optional] 
**wltp_fueltype_label** | **string** | WLTP Motorantriebsart: Bezeichnung der Motorantriebsart. | [optional] 
**wltp_power_consumption_combined** | **float** | WLTP Stromverbrauch kombiniert: in kWh/100km im Fall von Plugin Hybrid den Stromverbrauch kombiniert bei rein elektrischem Betrieb | [optional] 
**wltp_power_consumption_city** | **float** | WLTP Stromverbrauch Innenstadt: in kWh/100km im Fall von Plugin Hybrid den Stromverbrauch Innenstadt bei rein elektrischem Betrieb | [optional] 
**wltp_power_consumption_suburban** | **float** | WLTP Stromverbrauch Stadtrand: in kWh/100km im Fall von Plugin Hybrid den Stromverbrauch Stadtrand bei rein elektrischem Betrieb | [optional] 
**wltp_power_consumption_rural** | **float** | WLTP Stromverbrauch Landstrasse: in kWh/100km im Fall von Plugin Hybrid den Stromverbrauch Landstrasse bei rein elektrischem Betrieb | [optional] 
**wltp_power_consumption_highway** | **float** | WLTP Stromverbrauch Autobahn: in kWh/100km im Fall von Plugin Hybrid den Stromverbrauch Autobahn bei rein elektrischem Betrieb | [optional] 
**wltp_all_electric_range** | **int** | WLTP Elektronische Reichweite: in Kilometer im Fall von Plugin Hybrid die elektronische Reichweite EAER | [optional] 
**wltp_weighted_combined_emission** | **int** | WLTP CO2-Emission gewichtet kombiniert: Ganzzahl in g/km | [optional] 
**wltp_weighted_combined_power** | **float** | WLTP Energieverbrauch Strom gewichtet kombiniert: in kWh/100km | [optional] 
**wltp_weighted_combined_fuel** | **float** | WLTP Energieverbrauch Kraftstoff gewichtet kombiniert: in l/100km (bei Erdgas in kg/100km) Als Dezimaltrennzeichen ist der Punkt zu verwenden | [optional] 
**wltp_weighted_combined_co2_class** | **string** | WLTP CO2-Klasse gewichtet kombiniert: (A, B, C, D, E, F oder G) | [optional] 
**wltp_consumption_costs** | **float** | WLTP Energiekosten: in EUR, bei 15.000 km Jahresfahrleistung | [optional] 
**fuelprice_avg_year** | **float** | Kraftstoffpreis: EUR/l oder kg im Jahresdurchschnitt | [optional] 
**powerprice_avg_year** | **float** | Strompreis: cent/kWh im Jahresdurchschnitt | [optional] 
**consumption_price_year** | **int** | Jahresangabe der Felder Kraftstoff- und Strompreis: im Format YYYY | [optional] 
**co2_cost_middle_baseprice** | **float** | CO2 Kosten Mittel pro Tonne: EUR/t, über die nächsten 10 Jahre (15.000 km/Jahr) | [optional] 
**co2_cost_middle_accumulated_price** | **float** | CO2 Kosten Mittel hochgerechnet: EUR, über die nächsten 10 Jahre (15.000 km/Jahr) | [optional] 
**co2_cost_low_baseprice** | **float** | CO2 Kosten Niedrig pro Tonne: EUR/t, über die nächsten 10 Jahre (15.000 km/Jahr) | [optional] 
**co2_cost_low_accumulated_price** | **float** | CO2 Kosten Niedrig hochgerechnet: EUR, über die nächsten 10 Jahre (15.000 km/Jahr) | [optional] 
**co2_cost_high_baseprice** | **float** | CO2 Kosten Hoch pro Tonne: EUR/t, über die nächsten 10 Jahre (15.000 km/Jahr) | [optional] 
**co2_cost_high_accumulated_price** | **float** | CO2 Kosten Hoch hochgerechnet: EUR, über die nächsten 10 Jahre (15.000 km/Jahr) | [optional] 
**co2_cost_time_frame_from** | **int** | CO2 Preise Zeitraum von: im Format YYYY | [optional] 
**co2_cost_time_frame_till** | **int** | CO2 Preise Zeitraum bis: im Format YYYY | [optional] 

[[Back to Model list]](../../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../../README.md)


